中國奴隸與貪官

一群貪官相聚在福滿堂鮑魚館品著藍帶馬爹利，享受著山珍海味，泛紅的肥油臉頰上露出幸福的笑容，

窗外，一群飢餓難耐的乞丐們，瞪著發出綠光的眼神，嚥下苦澀的口水。

這時幾個有良心的外國人實在看不下去了，進來大罵官員們，掀翻了桌子，激怒了貪官們，

貪官們對著乞丐們高聲喊道：外國人膽敢干涉我們內政，為了中華民族，打倒帝國主義！

乞丐們頓時滿腔熱血，義憤填膺。 貪官們不給我們吃那是人民內部矛盾，帝國主義掀翻他們那可是敵我矛盾，

這下，徹底把乞丐們激怒了，英勇地把外國人打得抱頭逃竄。 事畢。 貪官們對餐廳老闆大呵一聲：重擺一桌。

酒局依舊又開始了。 乞丐們滿足的蹲回了窗外，依舊的眼光看著之前他們所看到的一切。

村長養豬，隨意虐待豬。 鄰居抱不平，質問：豬也是生命。

村長怒：俺養那麼多豬，不餓死就不錯了！ 一沒放你家養，沒拱你家牆；二沒吃你家糠，搶你家糧；三沒折騰你家，你憑什麼指手畫腳？

群豬聽了：主人理直氣壯為俺揚眉吐氣！ 並高呼大救星！

中國人之奴性有一種令古今中外奴隸制度相形見絀的特色，就是做奴隸的往往並不覺得自己是奴隸，而最為令人嘖嘖稱奇的是，中國人奴隸通常會比其奴隸主更熱衷的去捍衛這個奴隸制度。”

中國有這麼一群人，本身生活在社會的底層，自身權利每天都在受到侵害，卻具有統治階層的意識，就是在動物界也找不到如此弱智的人

孟德斯鳩曾經這樣評價亞洲人：“一種奴隸精神統治者亞洲，而且從來沒有真正離開過，在那個大陸的全部歷史中，不可能找到一點自由精神的痕跡，只能看到奴隸制的耀武揚威。

lm

香港人滿足做狗

推返上去先

所以中國人永遠都覺得只有中國人對自己係最好，外國人永遠係敵人，你有點樣既心就有點樣既眼光，明明自己就最帝國主義